[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4305)

慢到

其實睇緊乜嘢

阿德角大例飛

屌 咁慢

slow

又要搶又要唔開 on9?

奧當路雲又要出黎收墨城皮

搶搶搶搶搶 搶你老母閪呀唔撚識開

搶完又唔開

1001都唔開有無咁慢

3-2未

阿角第一格角大有無異議

走地角大

3:2 未

下面全部輸錢

3-2

未？

6.5s

搶㔾9呀

1001？

跟實媽媽

澳假今季第三格15.5全角小 但我覺得今場似樣

跟

去到6.5角

3-2未啊屌

3:2快

獅吼ng

澳假7角定律

有冇馬水

奧當路雲!

殺手出來了

小注6.5 b !!!!

Diu你

柏g盤點睇？

墨城

MC唔想贏

-.-憑乜半一

屌 避到7.5 避唔到6.5

和尚禁制未

逼害手足

得到時一齊叫角 彩櫻之力加持

2:2 4c ft???

少買r2睇中先買

獅吼

墨城上

半4全4 角大全滅

-.-跟左中到啪啪聲

角呢

完場賺半格都夠了

墨城 cap 佢老味臭化

6.5例牌嘢點都要買啲嘅

墨城入波一世球迷

2x1？😂😂😂😂

劇本寫好左，所以我上盤準備針

AC對家派錢？

上呀澳假曼城

一敏 你今晚都係買阿仙奴啦
We need you

d 劇本老土到,又半4全4收錢

半3

sorry 半格係半格 不過係輸半格果隻

真 阿記需要一敏大c

墨城入波派200

齊羊

上場夠半4啦

lm

我

25仔抵你去英冠

墨城hea到

Lm

場波好悶

加油

角球

-.-

5.5

墨城當曼城叫 cap 佢老母！

獅子入呢

河床12M

通常追和就妹d波 最後會輸撚埋

澳假再買角大會跳樓

贏完都唔夠輸

4.5 b 未

最尾5分鐘一定有一球，2隊最尾各自都有22%失球機率

5.5s

奧當路雲出黎絕殺

就黎有5。5b了！

墨城收哂指令唔俾贏
輸緊波同和波踢落兩隊野黎

大家肯追澳職賽前角小未？ 合埋眼都收錢

11打10

又要針了

頭場訓過龍唔記得買9.5s

澳假寧願唔買角大都唔買角細 次次臨完爆

係和啊哈利

你頭先又嗌我追大

阿仙奴又賽前11.5

仲22 屌咩

我今日都無同你有任何交流

但今季澳職角大黨好撚辛苦
利伸；好憎買細 寧願唔買

chow

準備絕殺了

真係買咩輸咩 痴撚線

10.5s gel
mc 輸半 gel

5.5有冇人上

7c撚狗

真

墨城準備

傻鳩

。。。。。。。。。

唔買今場

下場all in 柏g

最後上車時間

達蛇買角細

大家要記住，有個城字都係___

錫返 今晚做愛

比多3c救下我

主ng
超重注

好鬼驚墨城絕殺

輸

犬

上場獅子差唔多呢個時間入

8.5都死

feel到準備送12m

上個post話點解唔轉買大

who is 達sir？

三連角未..

呀迪達

你老母墨城咁都唔入

5.5角

半4全4角有無咁撚仆街

阿迪達

跳船

講緊頭場wo 呢場我自己都買左大

收到 即買大thx

即係神6啦

有無上場跟左大岩就輸 今場唔跟就中既人係度？

韋達

5555555555555
兩連

555555

呢位巴打 生命有希望 下場再黎過

7.5s等收

兩邊都唔想踢

嘩...

5.5！

5555555555555

5.5b -1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

5555555

墨城咁撚廢點解獅吼羊唔到架屌

人地大撚把啦
洗撚你jer

咪啦屌

一買就角 勁到

dllm 一敏
勁撚到

勁到 一買就有

16蛇 近排檢多少

你真係好撚勁

噚日都係咁畀假希望我

馬會又逼害我

今次我都買左

一敏貼埋6.5S未

2:6

死燈閪

jer人 笑死
你問下自己一個月有無咁多先啦

傻了？

笑死 大戶都jer

5連c就收佢皮啦

幾分鐘都開唔撚到隻角

入未

得sai 又中

睇澳洲佬今日都唔撚想踢咁濟 不如收皮啦

人哋當散銀咋好冇...

而家d澳假係咁撚on9

我來也！！

墨城燒味入啦我屌

屌你真係傻閪嚟 唔係扮

最後20分鐘妹撚到...
起碼補6-7

係咪想逼撚死我？

唔好燈啦

上次最後2分鐘完場 連刷4c

明明佢依2日馬同波中到傻個冇入球4倍 馬又十皮

比人落左降頭？

中

2:3未

9.5s8.5sgellll

墨爾本城

嘩屌你,咁都冇角...

和尚巴既飛?

想睇主絕殺 收全格

和波踢黎把撚咩

大岩縮到去邊?

又中

變身未啊貓仔

支持

是

貓叫Gel

絕殺 go

屌 個傻閪學人jer 人

仆街波一場

7.5s gel得未

唔信

比多c我

似係 今朝起身都覺得唔對路

Fg殺到..針

Bb

咪撚和喇屌

CLS
係後場搓....

一齊死

cup 未呀 屌你老母墨城

R8 3-4-8

半4全5 cashed

絕

唔撚攻 鳩到

威士忌快啲入

今季澳假無劇本師？連續兩場半4全5劇本

chow !

莫雷g 莫雷拉又g

垃圾劇本，沒出色

唔屌唔得

城撚9我？

點墨城收錢味

屌chow得半格 餵狗？

我9.5s8.5s

下場買珀斯bbg啦

Chow

半一上盤真心比狗買 贏則半格 輸則全格

Same road with asw

5.5都要輸

墨城唔係季初隊墨城了 個8號正選右翼已經走埋

Add 5

+得5...

補5

Mc絕殺

訓曬地先+5笑死

墨城快入

直插光輝贏好過

兩隊等完場

澳假波都係含撚死吧啦

俾多球我喇獅吼狗

4:2!

絕殺is ready

屌你老母臭閪

又報假點唔block你

又係咁，下半場淨係1粒角

光輝 定 阿德？

又訓地

所有中位數都殺曬
狗會今場贏到

墨城條後防有得同噴精鬥

訓地訓左,2X分鐘去啦

等大岩蛇

澳假角球真係on9
成日下半場等一隻

話左角球比狗買

261 262 分身？

有一隻仲想.

澳假唔刷角仲叫澳假？

開到波未....
訓左3分鐘..

直接吹完場算啦

角球神又中

指定輸盤

珀芝愈回愈愛

9c8.5奇蹟生還

山火落唔到底

即場角大買乜中位數都死撚哂

痛就唔好撚踢啦 訓係度晒時間

坐係度咁耐 行兩步就場邊

做咩單蛇都報假

訓撚左成個補時

好耐冇見

就完

半4全5

以後叫我燈神，燈到上盤穿唔到

墨城空難區最後召集

夠我燈？

買阿記同利記2串1

訓左一半時間，不如唔好補

輸撚到扒係到 10.5追到5.5全部死

今晚重心普雷

下盤收半格都好

之前跟你買單雙都有錢贏

好同你鬥燈，今晚你買利定熱

根本就唔撚會開到 一和就收手 落後先攻

澳職角大俾狗賭

又普雷

我未賭到熱利都輸撚哂啦

悦裕jump

正路，劇本黎，如果半一先會入1球比一半你

早D完算啦
加多比你係後場搓
打工心態

反底

連登燈神多

墨城仲猜

墨城後場猜波

賓福特

印象中上場叫到氣咳都冇一粒

鬥登 點夠一敏大c勁

推波出邊線
咩足球黎

見識到墨城幾撚賤種未

買左兩次兩次都比人炒

6

主差D..

666666

買墨城正on9

666

差啲輸鳩埋個半

上次贏2球都比人cup就知空難隊

指定唔俾贏

咁都唔撚入係就比多c

6666666 goalllll

敏蛇勁中神6

6666666666666666666666666666

777777777777777777777777777777

5.5goalllllllllllllll

6c！！！！！5。5大法cashed！！！！！！

補黎拖撚柒咩

唔要差d

一敏5.5s 6.5b?

-.-5.5jump 一敏fuckyou

5.5咁都唔洗死

好撚勁

完場未

一敏之力

好彩今場打個和 唔洗同角神攬炒

墨入未

100分鐘呀笨

又變返羊了

屌呀 咁都食角....

補多左喇。。完未

食左第7隻
笑死

10蚊都唔比敏sir贏

完未 屌你

球證買左6C 咁明顯

我買左 緊係有

下場角大11.5b

兩場絶殺角

完

球證發雞盲

有撚病

癡線就黎補夠10min

一敏

失控了

點解365 補5分 踢撚到98分鐘

屌

明明是角

仆街球証唔比

做乜補極都未完

完收半格

阿德一定得

唔知吹乜鳩

第三次半格 gel

On99

on9 明食角 屌你老母

眼有事

有無人解釋下點解澳假平均3－4場就會有1場呢d咁既西麵

澳假齊心角細 下場唔睇了

頭3分鐘都碌緊地

幾角完

岩蛇好波

墨城成隊比山火燒撚死啦

碌地碌咗3分鐘

6C食角

2020仲...

球證買左6角完
明明墨城頂出界有第7角
痴撚線球證

仲想典牙
我輸半牙

5.5中注 6.5細注

有無人解釋下點解澳假平均3－4場就會有1場呢d咁既西波

上次都係咁講 輸到激死

阿德一定fuck

屌你老母球證盲？

係咪弱智

咁明顯白衫頂出去，

咁都唔比角

合埋眼追澳假角細算

好過輸哂

燈亮一出即停角

阿德踢11場未和過波

足波真係比狗賭 賭畜生好過

幾場禁屌對家贏

屌，買左6.5

Jump未

莖蛇又贏 我愛你

下場兩隊都刷角隊11.5b

Cls 隻角咁明顯都唔俾
6.5b 應該爆血管

痴撚線公司
完全無橙衫

澳職今輪半4全5 ，半4全6

光輝啦

白衫頂出界無啦啦吹龍門球
癲到

仆街球證明做角細....
假撚到

準備第六口

有冇4腳水

屌On撚9食屎啦球證

推五口 有四口半格....

平半好處係有半格驗腦

幾時正數番

Cashed!!!!!

你下場買咩我打本你買算

其實你點解輸極都仲有

6.5b 中伏區
-$2000

我仲有出，
呢幾日都應該有贏錢

你真係好有錢

堅撚嬲
澳假dllm

屌你老未球證
睇撚住人地頂出底線都可以唔比角
全場都噓爆呢個ON9球證

-28K

我都覺

唸住推幾多口
賽前真飛跟實了

一敏 5.5s 7.5b

加埋都推到8倍？

上盤輸半揮手區

-5k

9.5b

5.5b
6.5b / 上盤

有冇手足去信澳職..
CLS
6.5重船慘死

依家第五口 諗緊重新500 好定推

個時夠鐘未

角球報數區
1. 9.5b 5.5b @1.95 -$20

緊係未

本人絕不賣料 紀錄心水 同路一齊屠狗會
1.烏兹别克U23 0/-0.5 ❌半
2.熱那亞＋0.5/＋1 ✅
3. 拖連奴晉✅
4.里奧艾維0✅
5. 迪祖亞拿0✅
6.卡利亞里

未

馬po唔見左

一敏角球真係好穩定

一敏大c用10蚊登死人地50000

咁樣有無

本身諗住珀斯 而家都係skip算

想細水長流咪重新推

個球證咁on9?

重注左6.5S

屌你老母好撚燥
咁都食撚到

唔賭就係贏

4.75S CASHHHHHHHHHHHHHHHED
9連勝

下場買咩

莖 跟第六口了

角大俠

原來係你買左莫雷拉

有

布里斯班報數區

+$2300

有名你叫澳假

本身想買珀斯但又驚劇本

真 啱啱仲諗住玩即角 好彩忍手

墨城呢班冚家剷幾時死，永遠鳩猜幾分鐘中場波最後一定猜失

本人絕不賣料 紀錄心水 同路一齊益狗會
1.星期五24 半大❌
2.星期五25 半客❌
3.西流盤❌
4.西流第二球❌
5.墨城盤❌
6.墨城FG❌

角細
中硬

下場買咩 大岩蛇

十皮添 我懷疑一敏係馬會臥底

有冇下場

屌你老味咁樣食撚左角想點呀

龍門球

中 勁

垃圾球證搞到我贏少咗

假波你想點丫唉

又贏

我都係

唔賭都要上黎睇下大家練心 好過癮

最尾以為獅吼贏埋

臨尾個下差少少

珀g係咪山火區「

係 冇野do上黎9up下

第8輪開始4：30澳假全上盤

最尾緊係刷番個角球

屌你咪撚啦

個龍門咁都救到

唔係個下 之前半單刀

盤王卡利主場受讓廢鳩a米

今場下盤了

Cls 又逼害手足

屌你 你買完米撚post上黎

係 次次半格...

仲盤王 瞓咗兩個月？

大家識做啦

仲有冇

屌你咩

熱到仆街 fced

好 要下盤了

又衝動左買賽前第一格 11c完典點

見一敏玩上盤......玩下盤算。
角又買落手

典算

柏芝了 老母注 100%

屌,要打電話退飛先得

你又燈

跑去馬會入錢

衝動是魔鬼....

澳洲西澳大利亞州珀斯
週六 下午4時, 晴
RealFeel® 35°
又係角細

加油得仔

驚閪咩

好彩未買

買角大真係要好有耐性 墨城捱到80分鐘入手先有

好彩無買。。

真係得？

柏g今場係咪要下盤

角細啦

全世界都避一敏，勁到

盤路似細 我自己睇大 信自己算

阿德近5場淨係險贏到噴精 季初吹到要爭冠

吹大咗

要睇埋邊啲人燈力有幾勁

好彩今晚有利記追數

根據歷史經驗 如果今場阿仙奴角小落飛 就要開角大了！

中！

我今晚就一野轟落去利狗到
如果我珀g都輸鳩埋既話

好似拎過盃賽冠軍，大炒老鼠

近況係好差，但有可能突然反底

daddy反底

咁我反底未

利記都輸埋點算

咪開心囉
利申曼

炒墨城姐 澳假難d搵隊贏到老鼠

小心呢班人，燈死好多人

唔知，沒數據睇

2:2 ft 5c

上場先落完1.7->1.62

祝你贏多啲

冷靜小小師兄我買左利記

又撚我

係喎記錯，d色好似

珀g咁fit好難買阿德

何況430上盤連開6場

你睇番上次阿妓角大斷欖 都係角大第二場落重飛先開始斷

Gchi

屌你老母
連澳媒都屌緊個球証
個球証認左係自己錯判

係咪想逼死我

慘。。。。。。。

誤判咩？？

珀斯贏嗰4場 3隊垃圾隊 1隊傻9撚狗隊

咁細注gchi算了

都未落飛

大膽假設細心求證

最後果個角球呀！
旁証話係角黎

mama慘死

彩蛇出水要跟了
11.5s

仲追唔追角大好

有角變無角
仲要好明顯
任何人都睇到要判有角

你真係剩係識買人對家

講經咩
彩都派鳩左啦...

賽前落硬

97分鐘，主隊應該有角球，點知球證話龍門球。個錯判好明顯。

尊重未

比人雞姦死啦你

乜9 我7.5s

我5。5b

11。5角大 定12.5角大好

又中 5.5b定律

宋楚瑜得票率笑能死

講真連莊一定追到斷先算

我買先中 之前兩場神5

本身就出黎搞笑架啦 又唔係柯p選

澳洲佬都講

安守本份做番本大黨 1/1.5!!!

追唔追角大

柏g半大 any same road?

PERTH 係角大保証

屌.. 咪咁...

柏芝 老母注 100% 上

english gel？

唔好做傻事
莊家睇準時賭仔實盲追角大

Same

半大gel 點輸

啊德gel

2.5/3小球 有冇同路？

針

買下盤

Why

劇本
0:1
1:1
2:1
3:1
FT 3:1 全格 16C

識野

應該係
0:1
0:2
1:2

大岩蛇唔賭？

是但啦 求半大

根據大船理論 上盤會爆

我直買下盤

德gel

呢場skip好過啦

唔洗加蛇

柏g大船

澳假半細
三格超重注

敏蛇要左

似3粒完 等3.5s

攬炒

呀德今次終於得了

角細了

迎接光輝歲月

睇數據柏G主埸乜都大係>60%

不如同6索一樣 眾籌比1敏唔好再賭

雷拉即場數據接近7成都輸

1-0

風雨中抱緊自～由

澳假不如比返場劇本波黎睇下 好撚悶

成班紋身佬

卡士度成身都係

場場都遲開 澳洲佬Hea撚到

chill下先

阿德FG

有交易呀

牙德100%

買唔切半大 是福是禍

入球大角大已死

阿德禁屌

傾緊劇本

柏g半大ok?

阿德瘋了

今季得墨城有

贏兩場馬即追返角球果2k

按屌

柏 g

1c

1111111111111

11111

CCCC快撚到

阿德

2c

２２２２２２２２２２２２２２

德Gel了

22222222222222222222

澳假得幾隊正氣

連C

半大 24

2分鐘2c

真係針

2222222222

未買到切已經2c

半5.5b！

柏g

FT 3:1 16C!!!

光輝點頂

阿德秒c機率好高

呀德一定得

12,13.5S

做乜? 入左未先?

22222

半大未

又想登

1:2

2020阿德終於得

柏G唔對路

入一球比我叫下ok?

I know 所以買半大 分分鐘阿德反底fg

唔係燈, 信敏蛇

近排戰績如何

3c

5分鐘3C

高位入細算數

半大24

333333333333333

半大ok?

5分鐘3c 又上半刷完 下半就冰 臨完又爆

3cccc咁熱唔係正氣角大呀

15.5

真....

睇死半7

半9全10 撚11.5

咩中位

信錯彩蛇

珀g fg 5分鐘收米

最近幾場禁屌果隊都輸

櫻蛇

三格角快

11.5b

收米定收皮?

3333333333

按屌唔入 _ _ _

都係等臨完買算

唔好gel住阿德成日半大全細撚狗

一買細角就係咁擦屌

阿德82%控球

買唔到10.5 B

敏蛇之力

啊德Gel

識控有鳩用 識入先得

真係

有冇LINK?

半大

嘔番今日果d出嚟

買半大唔買角大 又秒3屍 cls

半主

呀德吊到光輝變燈輝

牙德收錢算

下注曬落A米

墨城禁屌

禁屌唔入俾人屌
炸完對家入
背熟口訣贏錢就係易到爆

全格珀斯 回本ok?

A米全場0.5/1 入球大

3C完又冰撚左

仆街買左主

半6c ok？

半大gg

光輝會入咖嗱

家庭注珀g FG啦

Gel頭上IFC

牙德揮手區

唔想屌波啦，柏G入波未

4c

444444444444444

次次買入球大細都g

個龍扮跑去救角笑撚死

客真=超級刷角機

慢撚到

咁撚熱唔跑咁快啦

冇人牙德？

收步

幾驚佢救到

連登珀斯鐵達尼準備沈沒

爆裂式禁屌

空難隊再+1

阿德下盤已贏

-.-永遠有波拉邊落底 惡過狗

唔會又0:0劇本掛

半大我買左 大家真係唔洗再叫

冇16.5s skip算數

咁要係咪要屌你?

個龍想點

啊德Gel得？

阿德禁屌 fg等收錢

學界龍

屌 買珀斯中左伏

柏G 入未

想跳船 買客fg

輕鬆2.5s

阿德讓半一?

入未呀

咁熱 抖陣先

快入啦，點買細波呀

讓2球

555555555555555

5

阿德想刷到幾多？

66666666666666666

6666

屌佢個西11.5s投降

20

真係遲早劇本俾啊得入先

牙德怒刷

唔通兩場早水全中

韓國魚1:0

上次輸左格雷特霍夫

之後中半格10連勝

今日輸左西悉尼

希望又係中半格再xx連勝

柏g都未開始刷 16.5都可能爆

角大gogo

gchi

屌你老母終於捨得蒲頭

In大岩蛇we trust

一陣阿德入到波柏g又憤怒刷角

Gun

求其搵隊入球ok? 半大24

6666666

10.5b表示 訓醒收錢

韓國魚goallllll

炸

var

你咩時空 次次見你都慢十分鍾

Perth jump

覆緊盤

韓國語6:0

韓國魚fans揮手區

少少14.5細玩吓算

可以重注

睇落上半仲會有c

1:0

下
1:0

絲打sickyeah

gooooal

柏g即場

1:0 goallll

入多粒啦

1-0!!!!

-6c上

goallllll

啊德Gel! 搞掂

柏G易撚到

牙德又輸屌你老母

goal!!

啊德同牙得一樣咁鳩廢

光輝 上上上上

好核突

仲問緊即場w 點睇

抵死！屌你老母再刷多d

goallllllllllllllllllll

屌你老母 原來係你

屌打 ？唔係估我會驚丫

被按屌都入到波

逢賭必輸

阿德仲有半格 穩到爆

Gel Gel Gel

半大集氣

半大快

一世柏斯球迷

Ching是咪有啲咩唔會

Gel到上太空

條友個名叫chainese

屌仆街買完14.5s買唔切友誼至好W

Gel下牙德先

唔洗理佢 條友未打針

No done ok?

有傻仔買左啊德？

阿德真係沉底.....

收米啦

一敏返底

友絕了

搞咁耐仲未開返波

goal

友誼至好goalllllllllllll

柏g真係勁既，得老鼠先贏到

下盤手足同我對賭

通知左家屬未

一敏反底=阿德反cup

角大黎料

阿德Gel Gel Gel Gel Gel

傻咗

柏芝 老母注 goallllll

冇半9都唔好叫黎料

禁屌 一野反 ko
btw全格ok?

我錯啦比返一半我驗腦

柏G 入爆佢

繼續比角
唔好停!

珀g d 人一夾好左 勁撚到

要求唔高柏芝穿盤就得

一敏gel，補個客ng收息

光輝入爆佢

個人好崩潰
第7角又唔開比我
友誼至好w又唔比我買埋

話左430澳假上盤

繼續刷 唔好停

往積咁都敢擔買客

屌 單刀唔入

半大已死

Who

快少少半大

澳假今日主盤贏哂

快入呀
半大-1

半9ok

未贏呀

收錢

主隊 但後來話有小小越左

買珀斯主勝得唔得

主-和

冰屍 屌你老母

無計 大岩蛇出真飛
個場波仲要兩隊都唔刷角

888！

Or 2.5b

傻閪

890！

Missed

Ching ho ball!

角 球上

半大呢 再輸就要jump

半場10隻角先

入多球贏全格半大啊

事前先
主ng

屌 角 又炒

呀德入番1粒開半大先啦

比客追和先ok?

柏G 拿拿聲入啦

BIN C

光輝歲月下隊入波@1.79
超重注

屌 角大又炒 入完波又收皮

3S

未足水 等陣買

集氣半大

7c

777777777

77777777

想問下我位置q 1膽拖2腳個派彩方法係咪
假設3隻中曬
派彩：1膽+第1隻腳
1膽+第2隻腳
係咪第1隻腳+第2隻腳冇得派?

角大要戰勝歸來

係

無

咁低水

半9全10撚狗

介賭啦

輸講咁多做咩

你買左幾多條飛自己唔識睇？

傻鳩黎

絕殺半大

拍g 收錢

唉
收小600幾蚊
我20蚊注買

你對個個都咁串

半主gel得

一定要補時3連角

條友之前講埋d on9野

跟你

試下唔好半7

刷唔刷到16隻

客2

我2膽拖2腳就可以中曬了

澳假開15.5全角小 我只敢買第一格

唔識玩

No goal

唔好又半1咁老土啦

你話角球個單?

慳個一注 輸完先叫春 jm9

連C雅出場啦

柏G真係守得好...

PQ點樣2膽

想買

唔識唔好買馬 輸死你

你話佢係咪on9

讀秒半大 快

因為我完全未試過1膽拖2腳中曬頭3

我見過人買2膽

有角未

咁下次唔好用膽拖咪得

小一注姐

半7準備

快

係咁撚勁個個都買三重啦

客快手入多球

補時3連角

半7 自己諗

主入多球就得

半7全8

屌你個罰球開撚到...

全7

我都想

停角啦

我最後一注 豬埋就戒賭

屌 停左

山火仲踢咩波

半大黨可番屋企抖下 886

2:0

2:0 goallll

半大 CASHED!!!!!!!!!

半大話咁易

珀ggggggggggggggggggg

下
2:0

半大！

2-0

又一場半大 買角大做乜撚

Goalll

贏半大 輸盤 gg

Perth glory!!!!!!

珀斯光輝!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

wa屌你隻奶讀秒半大 goalllllllllllllllllllllllllll

阿德廢到

上半場就穿盤

條友射得輕鬆左D

又係最尾半大

號外 一敏反底

屌 個天都唔俾我戒賭

Ching ho ball